地鐵日日都有好多非香港人

日日走黎逼地鐵
屌你老母
起個毒氣室一車車送入去清洗啦